福斯中斷白宮發言人講話直播

繼多間美國傳媒上星期中斷直播特朗普記者會後，被視為親共和黨的福斯新聞星期一中斷了白宮發言人麥克納妮的記者會。

白宮發言人麥克納妮：「我們想每一張合法選票被計算，我們想每一張非法選票……」

福斯新聞主播卡夫托：「我覺得我們必須清楚說明，她現在在指控對方（拜登）歡迎選舉舞弊和非法投票。除非她提供更多細節支撐論據，否則我無法繼續向您播出她的陳述。如果她確實提供了證據，我們會繼續直播。但直至現在她都是在指控（拜登）歡迎欺詐、歡迎非法投票。」

選舉舞弊和非法投票是特朗普陣營近日不斷重複的論調，特朗普上星期四在白宮記者會同樣在無證據下作出指控，在晚間新聞播出記者會的三大電視台均中斷直播，並交由記者作事實核查。

CCTOY: FOX左膠

Fox都滲透埋

美國侵粉已經講咪睇fox

Newsmax ! now

fox奶共

假如白宮發言人真係冇證據既話，你由得佢講，佢咪捉蟲囉
此地無銀…